\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{hyperref} % Verlinkung
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{19. Juni 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\begin{document}
\maketitle

Dennis Müller hat das StandUp geleitet.

% Agenda

\section{Rampenfest}
\EUR{989,44} Gewinn
\section{MLP Bewerbertraining}
Es wird ein Bewerbertraining im nächsten Semester kostenlos durchgeführt. Wer Lust darauf hat, kann sich zur gegebenen Zeit dazu melden.
\section{T-Shirts}
T-Shirt details wurden diskutiert und festgelegt. \\
Geld wurde eingesammelt. Bestellung ist raus. \\
Nächste Woche könnte man die T-Shirts bereits abholen.
\section{Artikel 11/13}
Bitte die Petition unterschreiben, damit das Internet nicht \glqq{}Scheiße\grqq{} wird. \\
Infos dazu und ein Link zur Petition findet ihr unter \url{https://savetheinternet.info/}.
\section{Sonstiges}
Nachhilfelehrer werden gesucht. (Schulklasse ist wählbar.)

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 26.06.2018 um \underline{$13^{\underline{10}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}